{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013084",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 2월호텔(김해점) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後7時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際は、客室の最大定員を超えないように注意してください。 退室時間を超える場合、追加料金が発生する場合がありますのでご注意ください。 また、男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を要求することができ、身分証明書を持参しない場合は入室を拒否する場合があり、キャンセル後は払い戻しできません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。 夜間には他のお客様のために騒音を最小限に抑えてください。 また、客室内の物を破損または盗難した場合、刑事処罰を受けることがあります。 入室施設は次のとおりです。 四季折々の温水プールとBBQパーティーも可能であり、プレミアムラテックスベッド、ハーマンカードンブルートゥーススピーカー、スタイラー、コーウェイ空気清浄機、400万ウォン以上のマッサージチェア(スイートルーム以上)も備えています。 朝食は朝7時から10時まで営業し、トースト、ラーメン、シリアル、果物などを提供します。 建築仕上げ材は環境に優しいものとして使われ、アメニティもオーガニックで提供されています。 恐ろしいラドンから安全であるように環境にやさしい素材だけが使用されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後7時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数の注意事項はありますか？",
            "answer": "ご予約の際は、客室の最大定員を超えないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が発生する場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には何か注意事項がありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を要求することがあり、身分証明書を持参しない場合は入室を拒否する場合があり、キャンセル後は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのようにされますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音についての注意事項はありますか？",
            "answer": "夜間には他のお客様のために騒音を最小限に抑えてください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物を破損または盗難した場合の対処はどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物を破損または盗難した場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "四季折々の温水プールとBBQパーティーも可能であり、プレミアムラテックスベッド、ハーマンカードンブルートゥーススピーカー、スタイラー、コーウェイ空気清浄機、400万ウォン以上のマッサージチェア(スイートルーム以上)も備えています。"
        },
        {
            "question": "朝食の営業時間と提供内容は何ですか？",
            "answer": "朝食は朝7時から10時まで営業し、トースト、ラーメン、シリアル、果物などを提供します。"
        },
        {
            "question": "建築仕上げ材はどのようなものが使われていますか？",
            "answer": "建築仕上げ材は環境に優しいものとして使われ、アメニティもオーガニックで提供されています。"
        },
        {
            "question": "ラドンについて安全性はありますか？",
            "answer": "恐ろしいラドンから安全であるように環境にやさしい素材だけが使用されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 541
    }
}